［I/A］PES MOBILE 2019 討論帖 （125）無人開...

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

iOS 名帥系列

1.ios 告魯夫 - 全民 ：
由中圈扭波扭過埋你隻龍帶個波入去都得

2. iOS 高普 - Wai ：
純尚進攻足，寧願輸5:4都唔要贏1:0 ， 但踢既係442

3. iOS 哥迪奧拿 - 月兔：
傳波傳起上黎波皮都掂唔到就goal

4. ios 華維迪 - 一生：
國米徽章，但踢既係巴塞夢三球風既tikika傳波成功率90% 4231

5.iOS 費sir - emily :
承傳曼聯傳統，雙翼齊飛，左牙朗，右尼馬，由傳統442改革成現代足球433

6.ios 摩佬 - 牛絲 ：
盡得摩佬擺大巴🚌神髓，主打1:0戰勝對家

7. Ios 愛sir - ozil :
主打4132 ，人如其名，攻中永遠有隻amf ozil

8. Ios 杜曹- 胖著：
唔記得有冇球員

...........................

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Pvp

ANY PVP

Go ?

Fifa 燈到

封面夏神

唔玩住 sor

靜啦你 呢到PES ar

lm

Lm

pvp

FIFA Mobile 垃圾Game一隻

你咩名 唔記得咗

忍者
850723663

add咗

記起你了 大🚌足球

標題做咩咁灰

唔知wo

牛佬 出黎隻揪

Go

唔係話新post打新嘢咩

邊個中左1001唔能開post

你去睇下

呢排跟唔貼
唔知發生咩事

岩岩睇左 佢愛隊輸波 比下面

佢既愛隊係?......

英超紅色衫個隊啦 今個星期仲有邊隊紅色輸波咁柒碌

diu打u

英超有幾隊紅色衫架wo
會徽有隻雀個隊?

唉 施丹躝啦

btw d人話呢班manager 2020會delete 簽定隻平野黎換貴價都抵

on9 唔記得paste

G. HENRIQUES (Jose Mourinho) - 720

E. TEBALDI (Massimiliano Allegri) - 620

LOPETEGUI - 565

G. GATTUSO - ???

L. SPALLETTI - 540

S. PAVAN (Claudio Ranieri) - 540

F. GELLERT (Roger Schmidt) - 480

M. HULL (Santiago Solari) - 400

G. KETELBEY (Jorn Andersen) - 345

T. HENRY - 330

S. BERMEJO (Javi Gracia) - 500

D. CULEBRAS (Marcelino) - 540

Contributed by u/locomofoo and others:

C. MAKELELE - 270

CHAYNES (Seedorf) - 270

O. KEARNEY - 270

S. GOIS (Abel Braga) - 270

H. CEREROLS (Jorge Almiron) - 460

H. VILCHES - 250

go 玩咩

摩daddy

嚟，砌左隊法國

go me 鏝try try

pvppvppvppvpppvppvp

12m都有得反cup
輕鬆到

黑哨

d 12m兩個十球入得4球
世盃冠軍黎多場囉

Gogo

wai巴係咪有鋪12m坐過山車癮

又輸12m賓c馬勁到

Full go

同u射12m爽到
4000 up go
d fp就無得用

Full 輕鬆到

下半場禁diu到u喊都俾u反擊收檔

再嚟啦

下半場平安鐘都輕鬆

go lo

u搞咩

收起牙朗就出事了

利雲廢到，again

出反c7 go la

又輕鬆

咬得咁緊都輕鬆
go last

最後咁都救到

俾u護完空龍都輕鬆

上身易玩到

不能接受

無電，下次俾u覆桌

屌 真係死都抽唔到咸爺

咁pes 2020 會有邊啲 licensed managers ?

巴 曼 阿 拜 呢d 有寫明個d掛。同埋有d 非5大聯賽都幾多係licensed.

你有華dee夠啦

兩隻Kane Kante 賓周 甘比亞素
啲黑好垃圾 想中個pool啲勁幼齒又中唔到

我要抽哂全部傳奇

啲叻準好似唔洗錢咁

迪比亞路勁？

未有fp可以用下先 唔算好扭

迪比亞路不知幾勁
你唔sick ball

唔怪得迷燒

感冒童好啊 行行企企
食飯幾咪 坐下冷板凳
輕輕鬆鬆收350k/w

大家三隻一樣個啲諗住依家trade 定 等2020先trade

駁唔到

有冇pes 2020球員既數據？

2020先trade

除非個球員2020黑降金 etc

吾有上將保定
卡路爾基奧特得一安天下

有2隻保方

唔換咗佢冇位抽人

go

屈角球

花迷？
tap in 又唔計呀？

得嗰一球
啲角球點做到

靠-6

呃細路咩 連續兩球

一來卡路士角球特別靚

麥迪臣好撚勁
好撚鍾意佢

有冇link

就完啦wo 90分鐘了

2:1 搵咗5 分鐘link

熱狗

係時候睇鏝出火

go?

again

lag到轉圈

角球後腳入

5:0 可以熄機了

想睇10-0

咁你睇多廿分鐘

go bb

牙仙奴廢撚到 幾時降班

B施華勁撚到

Go honey ?

Wait me 2 mins bb

唉又輸唔到

-6 ball

又唔見你-6贏？

神鎚之神

玩夠垃圾game未？

我有3隻一樣嘅金波，我有2隻ft迪列特，應該換隻會升黑嘅金定換迪列特等20果陣3隻迪列特換一粒20球員

留返20先換

廸比細佬光頭佬433陣，放前3左中右咩位好？

差史高斯咋

So9都屌打佢

神級防反

唔撚係啊

有咩黑下季會降金

De ligt 下季升黑

馬達，斜恩，麥希達恩
保方

大家覺得2019 有乜廢黑？
等我砌隊廢黑team pvp

古天奴，利雲，bale
比真歷, 逗住，savic
Sandro , 碧基，azp,拉膠
Cccc

啊 你又講得唔錯

sub 呢？

拉傑迪 烏迪迪 奧巴文迪 保方 25圖
高柏尼

A374 馬迪 馬高雷斯

賓周馬

後備加咗啲進攻球員
anyone pvp

muller 換咗benzema

好多任未解

棄game了
有排都玩唔到職業III

e4個傳奇我都無
終於抽齊
今次個pool頭4個黑波都係傳奇

LM

想要 Tielemans A.Traore Maddison Rice Mor
Van De Beek Dolberg

班勁幼齒仲差好多

pes加fifa討論區？

Fifa 太多任
太多硬直
角球仲bug過pes

fifa得畫質好過pes

畫質都麻麻

咁你又玩

想挑大俠， me is new
938908534

Ok ho

Fuck

you later

你爆好友

added

gogo

謝大俠

第一球型到

賓周馬係有d料到

again? 牛潛咗水

要睇曼

我通常80分鐘都未贏先開始睇

i am super no. 1 fans

曼角球出去邊
冇高佬玩燒味

究竟佢地踢緊咩

1:0
下半場可以睇了

唉屌 8000萬先生比人一推就過

難得又贏

k社又暗改

廢黑

again
今次一定win

膠力十足

2:0

獌

正

追緊隻金波傳奇

獌呢隊波好好笑

證明daddy 玩頭鎚冇錯

終於有new

今日中法比

牛佬出埋晒啲膠post

Fake News

下年好似跌做金

FIFA? 乜撚黎
阿朗都冇
下季著底衫喇

尊重啦

仲差史高斯未中

尋晚訓左無睇，獌大炒鎚仔幾多粒？

家陣3換1仲換唔換得過？

出年先啦

-2粒

為pes玩家爭光

依家送果啲worldwide波洗唔洗依家抽哂先？

要

梗係要抽

山度士4132係咪改廢左？

冇位

我今次出咗兩隻，我想要馬圖斯

一切都係過眼雲煙
施主何必咁執著

點搞好

Fifa 唯一一個比pes好既地方係防守企位好過pes
Fifa 中場同條後防真係一個整體

揀其他下季升黑既金

de jong 好唔好用

值得換

de jong定洛迪好

19金會跟埋20升黑？

梗係會，記得升31lv

好似唔會喎

點會唔會

師兄有無去錯POST

fifa mobile冇post的

收到wind EA sponsor 咗3舊俾pes KOL牛ching 宣傳

pvp?

3舊水當牛巴係咩人

西人

黑美斯波皮都掂唔到

上半場有球古一招差啲入

who is 黑美斯?

古一招

我有傳控中場

遊戲台有人話要挑機

who?

自己去睇啦

邊位巴打上先

牛巴

派兔或者wai巴好d喎

一下就cut jj就冇野玩了

加油

叫佢入嚟啦

佢稱霸了

wined

幾比幾?

1：0 lkk加ac神龍

再黎！

ok

有無巴打開TG group？

你打哂e d 先算啦

E到既巴打*

比人炒,到你上了

我新手來

本身見你3000+以為輕鬆，結果輸

美斯=送波，一見美斯key即刻輪姦

分數同輸贏無關係

我用隊3000既再re？ 真．決勝局

以前美斯打中bug來

again？

熄咗ipad了,你同其他人打

go? 720 283 398

有好戲睇了

Sent

太矮太慢

洗唔洗換隊高分d既先...

no la this is bug team

有無人玩

撲街派膠ed

again？再扭龍門goal

棋逢敵手

again? me try try black ball

有無巴入

Last,go

冇 呢到唔興

連續3場1-1

霸氣

又一次證明黑波同金銀波冇分別

進攻球員速度快 防守球員夠高=all

any pvp?

要強国還錢, 唔還就唔好管香港
仲爭2411咋
幫手簽名同搵人幫手簽啦

召喚一生巴

P場？

ok,你邀我。唔記得名

Ok
Go

抽晒d卷都冇史高斯
中黑波全部普通野 重要一係重覆 一係下季降金

垃圾蛆

再嚟？鏝

皇者鏝

又恰奶巴

Go啦

Ok me 鏝教訓u

PvP？
709576093

11球爽唔爽

認真啲呀

林尾me果3球假到u
一路打一路笑
玩夠場囉

多

Me搞咩

矛到u好好笑

爽到u
呢2場表演賽
Full team go

12m有bug

今場先好笑30》44
三球12m射失晒

最尾華dee咁都唔入

今晚3場都表演賽笑到
Me捉路輕鬆

Last

本身下半場以為u 打假
打打下又唔係
表演賽 go

Go lo 輕鬆

pes2020 database

今晚我地踢左d咩

鬥烏龍

今晚4場搞笑多過踢ball

今日唔知點解隻手指好啜個mon好難轉向

我都想講
D轉向有d慢,可能server

都有關係變左表演賽

啜就洗手啦

可能要換mon貼

咁u 晚晚都要換

邊個聽晚卑我屠

點執好

大肉腸擺中間dmf換totti
馬圖斯out

有無人卑我屠？

無更勁（活動版飯底、迪歷治、碧基）就用

here？賜我一敗plz

誰能賜我一敗

垃圾龍again！last

anyone pvp?

Ok go

媽，慘和

渣架

Any Pvp

仲未有更新fakenews?

朗癲下年98

98（一樣咁廢）

更新完無謝拉特?

利記啲legend好似都無晒

點會仲有

經典表演賽

嚇死寶寶

我也是醉了

抄梨媽个b

扎心了 老铁

本泽马太牛了

滾

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

黎囉

個兩條基佬 晚晚半夜三更係到發作叫春

你以前同牛咪一樣
熱戀期係咁

牛佬依家玩埋晒啲低能驚
唔理我了

we go

不了
沒有牛佬陪伴 我真的好孤單

忘記佢啦
日日試陣嘅牛已經唔會返嚟

我沒有你陪伴，我真的好孤單
我的心好慌亂，不知怎麼辦
沒有你在身邊，真的好不習慣

PES 就咁少左個人才
天悼英才

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深
因為愛情總是難捨難分 何必在意那一點點溫存

如果親愛的心痛
不愛的保重
難愛的卻成空
讓我再一次感受你的溫柔

這一生 也在進取
這分鐘 卻掛念誰

玩兩場，最已陣

ok full team go

輕鬆到

92分先絕殺都輕鬆

go last

射射下12m走場

屌，我贏嫁

贏你條毛，me絕上絕殺

嚟多場last

負6到又90分鐘入
下半場禁diu 到u 喊

咁易比你反cup咩

負6成日90分鐘先黎絕

一人踢半場通常我上半場領先你下半場追返

更新前搞掂

Y have 25k?

解任夠3萬分送

960899389
快啲屠鳩我

抽極都吾中馬甸梨

抽極刀唔中碧咸 棄驚了

中左第4隻，拎左去換黑波

屌 我差last 場invitation match 唔記得打

喺海洋公園見到個好正嘅蘿莉

頭4個黑波都係傳奇

走啦你

少左兩抽

巧威威

係三抽
25000gp

多謝😘

圖定老母

我是不孝子

差隻中堅
Samuel太慢
辛尼迪又眼神防守

屌你老母 抽剩96個波 都係唔撚中beckhm mldini

Samuel ok 啦，唔及蘇金寶。
J辛換cafu

Anyone pvp
717 132 333

Gogogo

他媽的

讓我既

怎么了 老铁

挽了两次动感快车就晕了 感觉自己老了

老哥在HK么？有没有遇到港独废青搞事？

緊張到出手汗

山神老了 綠箭都爆唔起

在牙 其实今天我是陪几个福建同胞来香港的 看它们是怕了我们福建人 才不敢作什么恶事吧

不得不说 你们福建人是真爱国 为你们点个赞 👏

它们又在沙田搞事😅

走左去玩果隻垃圾mario賽車 , 連pvp都未有 , 都是pes好

mario kart tour?
等我又dl玩下

單機變左on9 game

好垃圾

ching ho ball

係咪一路玩 一路用念力互屌

屌那星 last嗰球明明㩒咗解圍

PVP?

GO

感覺上你個龍有犯規

第一球原本諗住傳上禁區頂變解圍

但俾HK廢青KO完我想知佢有咩感覺

香討d廢中都有玩pes的
同我地連登勢不兩立

更新了

有咩特別

有pool抽

而家仲咁關心更新

見到牛佬去左玩mario kart
遲d.pvp先

爆哂機喇一日

老任出親d手機game都咁廢

更新前攝時間

入得 每日送10000, 繼續半棄到2020

世一龍仲係DDG

唉屌
打pvp算

Anyone pvp

go
my name is ugg

Invited

Gd game

邊個卑我屠

850723663

sent

5後防

贛鳩 空龍唔入
again

果球我送既

gogo？

開緊game

慶祝丫拿

最後果下save

last

u what name?

奧燒

invited

ok im愛媛fc

Sor
岩岩渣水
Go ?

又豬

go id?

聽日再屠你

阿狗

應該話聽日再比我屠

4-4-2無敵陣未撚輸過

我用阿打多場

好牙

pepe今場無正選既

冇態
佢其實幾好用

我都想要

btw你隊波好齊人wor

你防守成日唔跟人

其實應該下年先換
之前心急左

今日中埋leno

今年走左好多人，我又要抽過

下年應該主力抽英超pool

和仔 拿斯利
我都擺後備

btw 阿記 d CB都幾廢
羊好易過

我都係靠精選papa
靠比利連 高拉 就死得

又潛

要再練下

玩場？

fp細梅好撚好用

潛水

好

原來你係京都巴，me atm
go？

用咩team？

士但

奶巴d邊路傳中成日傳到空晒

輕鬆

咁都輕鬆
黎多場last 囉

下半場輕鬆
聽日先 冇電

請問轉2020前有冇咩手續要搞同留意？

課金

而家儲定

掛sim刷gp

儲定d銀波金波券 等2020抽 同埋儲定gp and coins 大把legends 2020出

留低低ID,
2020開服日可以同傳說玩家牛師兄進行一場友誼波測試2020

菜鳥

傻的嗎，潛水留力2020

牛佬隻揪

Pes m 2019 防守仲停留係上古年代，好似下面咁
而家邊會咁多空位

正常一早6個塞左禁區

藍色嗰隊好阿仙奴feel

3-2先叫踢波，場場00返去訓好過啦

now? 700442166

Now go ?

清你爆frd

Okok

邀左

again?

係甘重新連線

等陣
我重開驚

我試下用data打

傳中要點守？

今場仲lag

go？

好似無add過你?what id

700442166

之前踢過,shooturmumgg

Ok add me

Added 9898

Add me 一陣玩

98

me是日不宜pvp on9 wifi

好lag

go嗎?

Added

Ching ho ball

Good game

Go?
我用阿

乜原來你有較penalty
等我仲睇緊精華

有時會較的 btw u好矛

戰術犯規 矛乜鳩
紅牌都冇

一人一次柱

忘帶射門鞋

主隊打場?

Ok gogo

出嚟未呀

大巴好波

any pvp

quick la

lag到 衰過打街場

落葉門真係好正

第一次中3黑

但係你三隻都有

仲要3隻都係第三張

是但啦 佢啲招式名真係唔識分
你估金庸咩

已經有成年冇玩 琴日down返嚟玩
發現冇左之前個save，但係我記得有連過game centre

有冇link e-mail?

淫娃email

中大email

最後華迪個球lag左

Play ?

dl 咗個作弊app
效果幾好

you wait

sorry同兔玩緊

keeper好似無救過波咁

我射得靚

第一球連過兩人

新手岩岩down game 請問點樣轉陣式? 佢默認左4312

可以買其他教練

@啤巴

Thank you ! 同埋想問新手抽邊個pool好啲 見佢有box braw 同標準

抽有legend 嘅box

想玩英超, 但好似唔見有英超pool 咁我刷 首抽 應該點?

今週冇出英超poo

普通黑波慢慢玩就會有
唔值得特別抽

首抽求其就得

明白! 唔該你 巴打

我唔害人既
我用開 4 3 1 2姐

emily上水未

點啊變態佬

Anyone pvp?

返緊屋企 返到搵你好嗎

2mins

Very lag

係咁猜

拿 我冇泊巴架

Ok but ng ho gum lag

佢係咁

Go?

長期扯其？

你加咗我未啊？

Yup 9898

Ho ball陣間再玩

Ok 032545997

呢隻game係咪可以磨到成隊 黑色球員???

想問係咪球員唔續約都可以留去2020

全個po d人都成隊黑色

yes

咁我用曬d金波潛力打tour算

我要大開殺戒，邊個卑我屠，報上名來

Ok anyome

仲有無人要卑我屠？

Fuck
b silva 1扭7飛機

Ok go
032545997

sent go！

入ed

媽kante bb

仲有無人想輸？

太窄角度好難入

Pvp
717 132 333

邊位巴打叫缺一不可

Now go

tmr，部機好熱

去修練下先

what game?

再泥？

9898

Again 4231

等我10分鐘

仲細咩 因住玩壞腦啊

挽咗一個禮拜棄咗

一日爆左
見泳裝大波回鑊

Again

華dee好撚勁
又入波了

仆街冇左隻正選中場同後備殺手

go lo
full 玩3場

c7中咁多柱

打假好玩？

踢人都唔吹12m

邊有
輕鬆
last go

有bug

咁都俾u頂到射12m
救左3球

讀心

你好彩，差啲絕殺u

補時me diu到u 9禁清wor

近排街場咁多人用
愛華頓個隻廢鋒李察利臣
係咪有加乘

唔好再講喇

支那人先用
仲有乜𨶙野berge chalov

Who

貼吧班大陸仔公認嘅T0 球員 barrios 嗰堆
佢哋根本唔識得享受遊戲

日日用垃圾球員試陣嘅先係真男人
e.g. 牛xx 上x當x

好彩小妹冇jj 用死個11個人

有無pes m 2020懶人包
例如d球員會唔會帶到去2020
未爆lv又點計個d

除咗利身浦嘅legend

新手pvp

未爆唔係變30lv咩

轉用Iphone打焗住燒晒D金幣

2020 先慢慢燒啦
抽fp

An轉Ios會冇晒啲金幣

2020 用an機抽 iphone 玩

go
今天小妹係護旗手
必勝

Now go?

Sor miss jor

明天熄燈 無得pvp

護旗手pvp

好煩

Lag

Sor可能系我小小lag換咗垃圾寬頻

go嗎

cls

今日為国而戰
一定要強陣+認真踢

好似都係唔係好識用433咁

which manager?

鏝

好好用
我都用鏝

禾用返4231算

Go? Lol

我轉隊打多場

you出盡奶力

算你好彩

睇怕呢度都冇黃屍暴徒贏到我

岩岩開始玩 係咪會轉2020然後無哂save?

No
just keep

有無pvp

小deedee
等我教你點用阿狗球員啦

你估挽緊fifa咩

the biggest reason to play pes is they don't reset

Go ???

now go?

Ok gogogo

bug級角球

2-7

孫興民太強了
入左一球後
成隊都輕敵 睇唔起拜仁
慘負7粒

怪就怪孫興民太強

熱成日出垃圾4312

烏拉圭國家隊都係

4312垃圾陣

其實pes嘅古烈治系咪雞肋定我用得衰

你用得衰

好喜歡她

g

阿記萬歲

2020加埋雞拿比

泥唔泥多場？

彈game

? 一入波個中場即刻穿窿

開波防守bug bug地
泥過？

見字報平安ok

Any pvp?

屌
未解任

世三？
衰撚過賓周馬

費奴：呂布踢法似我

姐係點

今次tour有10日完左更新2020

一貫作風

幾好

vvd慘

以不變應萬變，足球遊戲界長青樹

射左

19痢=暴力足球

you 獌狗

牛佬問非所答

黃喜燦

好用？

問你地知驚未！

你係咪入錯post

牛Ching 呢排玩廢game，唔出嚟恰新手

我就黎屌死佢 出埋晒啲膠po

黃喜餐勁

Go ??

黃喜燦先是加速衝過高美斯，隨後面對（Virgil van Dijk）時，黃喜燦左腳「Fake Shot」，將倒地滑鏟的雲迪積克過得乾乾淨淨。

黃喜燦右腳爆射，皮球速度極快，直接竄入球網

Ok we go
032545997

Sor again 有電話

牛屍式大巴🚌

韓國🇰🇷美斯

play?

ok go

no penalty

好慘 要靠呢啲先和到

認真
以你防守咪好耐都解唔到150coins 任？

好耐無打online

你下次試下泊大巴
試下會唔會好啲
場場被人10分鐘入一粒都唔係辦法

Till u 蝦新仔就得

下次試下其他陣

Till 要不是教練下箭
你會玩到近柱 bug

go a diu

Go lo

教練都有分上下箭？

山草藥

我今日challenge 3 七場先解任

lag機人很on9呢

有幾場被人屌打

-6到

睇kepa守龍係一種享受

Ok last

Smalling 守龍勁過Ddg

等你日日出膠po a na

Till ddg 中bug

你叫賴亦凡啦

go.lor

我是不是你最疼愛的人 你為甚麼不說話 😢

牛佬比你顏射

宵禁

出面傳緊開始上唔到連登
大家
有機會街埸再見

Ok see u 2020

係咪玩一場改一次名咁講嘢

街埸見到

4 3 1 2 下半埸出華迪
就係啤巴了

林鄭媽媽保留pes post 得唔得
我地成班都愛國愛港

成班做乜勁

個頭喊苦喊忽 呢頭PVP

個ser做乜春
打街場冇場係順既
場場都轉圈

2020又變返統一max level?

咁先好 最好既係冇晒fp

啫係金銀波冇得推向極限

分返級別 可以拎金銀波賺gp
依家求其砌都5星

點解會咁

滿咗